1. Pressure in a water pump system is analogous to what concept in an electrical circuit?Â¶
Ans: b. voltage
2. A narrow pipe in a water system is analogous to what concept in an electrical circuit?
Ans: a. resistance
3. Electrical current is measured in:
Ans: c. Amperes
4. Electrical resistance is measured in:
Ans: a. Ohms
5. An LED is reverse-biased when:
Ans: d. the anode is negative with respect to the cathode
6. The function of a potentiometer is to:
Ans: c. vary the resistance between points in the circuit
7. True or False: All of the holes in a column on the side of a breadboard are electrically connected.
Ans: True
8. True or False: When resistance increases and current is held constant, voltage also increases.
Ans: True
